我唔想訓覺呀呀呀呀呀呀

呀！！！！！！！！！

關我咩事？

嘈醒你

唔好訓

想唔醒多啲

夜喇

收皮啦

請將音量收細